點解今日無馬跑架 點撚樣捱呀

屌你老母 無馬跑